
                      Primera película original desde el estreno de "El Retorno del Jedi", y primera vez que se ve una película de guerra total en la saga. El horror que significa la Estrella de la Muerte está mejor representado en ésta película que en "Una Nueva Esperanza".
        
            